有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(279)

唔小心二百七十九咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

lonelonelone

我羊呢

你係咪做goji的

又想食雞蛋仔了

咩係goil

nplm

我㗎

毛毛

我樓下有間北角雞蛋仔好好食

Gym

好想她

葵廣都收工啦

本羊在此 定其實要叫本毛

買比我

我有做開尖

想下好

我老毛

我好憎自己

Goji studio....

B你回來了

係

原來打錯字

但佢想我

唔係好知女仔點追男仔😅

y ar

我同佢有互包關係

要問女仔

撩多d佢

老毛腰痛 老了

無愛可失

你唔記希狗都有做嗎

我是A

送大包

我係康文做

老了我照顧你

睇連登睇到咩都唔做 覺得自己好廢 浪費時間

佢不嬲都唔要我

希巴有仔了

我講過 我會陪你白頭到老

咁真心堅...

原來住葵廣附近

請波餅

你得個三頭肌..

啫啫仔就有

我淨係玩跑步機都可以玩2個鐘 之前最癲

del app

我唔識答你

你唔得佢個三頭肌了

見都見佢唔到

比脂肪包住左

Interval?

冇連登生活冇意義
我中咗連登毒

大師 撩妹

咁依個就全身嘅

拖手

咁啱G姐

邊到有妹

好快無了

約佢

之前已經白了

至少有連登你就生存到，都幾好呀

想飲野

呢到個個都又型男索女，又做gym三頭肌兩個鐘，巧自卑潛了

我記得 但三頭肌過得還好嗎 還健在嗎

我都就潛了

去7-11/ ok 借尿袋啦

沉迷上網咁樣好咩
上連登=吸毒

你個名
真係睇少d lor

撩羊

土歸土

貢禾都要潛了

禾有肚腩仔

依家仲有咩

沒你我都不留了

冰me

你再冰me

Me有肥仔波c cup

我地仲有十世行

戴bra沒

30號約左班frd子爛醉

講呢d

佢歸左去邊到

好難減ar

借你果d果個帶

好浪漫 但可摸耳唔用行的

跟我一起了

有frd子 多frd子

我去夾錢炸

應該有架 可能會有埋線借呢

禾的狗眼

即是還在

快歸土了

好似有得借尿袋

打算忍到爛醉都仲叫去夾錢咋

你c喎 我依啲aa點啱你

揹你走十輩子

唔洗，今日冇出過街
昏迷左成日

佢地爛醉 我唔會

正，咁禾實變爆乳溝死仔了

好酒量

貢我減一減肥先

當然要用車車的

會湯到七彩

去夾錢姐是無得飲 咁點醉。。。

咁on9既對答

有車 rich

歪唔飲埋一份

佢地姐

Lm

佢又肯應機
禾都是唔阻你地了

我要返人揹的。。

每一次見你仍如初見
傻架 邊有人揹棉花糖叫重

哇

等你返來隊冧我

你摸以為自己叫希狗就可上手先得咖

溝我 想睇你個溝

跟你地學到野

咩是上手。。

好田

有咩唔應 你同我講野都應啊。。

10噸棉花糖

好mean好charm

唔飲的

抱起

唔忍下話

羊就好似涷0茶嘆不能少田 更不能沒有她

我驚搞到你硬哂又流鼻血

淌血

貢我呢

又要mark低

拳頭硬曬再打到你流鼻血

講起肥仔波 我用3年都未得 好難架胸肌

好pro的事...

忍開少田

我平時飲開少甜

抄低晒

羊唔忍

有無跟人操

冇左你 世界會少左份色彩

咁我約毛毛先

D鼻血再滴落條溝到

有！ 佢地好撚din

老毛好似好想冇飲酒

小羊要瞓啦 晚安

推胸推幾餅 痴撚線

一杯0茶有你就會田

有冇計可以唔變大隻咁操

Weak

nite羊羊

冇翻5餅都唔得

呢個mamaday

你是0茶嗎

Night night

練力 做5x5

羊b 晚安 又可以夢中相見

早唞毛毛蟲

有了你我的人生就不再有酸苦辣

我係咩唔重要
重要ge係你笑得好甜

I am weak sheep

佢應該想忍到打錯字

現實已經擁有佢何需要再發夢

喜羊羊

你理得我地

不單現實 夢也要有她

Cap左 嫌棄

終於到我食飯

要戒了

唔係話驚今晚冇電咩

唔得 今日打左二場全場

冇lor, 差緊啦
今晚通頂都得

而加先食

比賽？

而加至係cwb

係呀

嗰個係手巴啊

貢耐 係邊打

荃灣

咁我記錯邊個

要搵窿捐

18樓雞煲

你住冰

我苦瓜乾來

我掩護你

開心

我成日上去

西wan河

琴日先食完

唔緊要，當係我算

好遠

幾好食

好一般

Sor
記性差

我眼入面好甜

138黎講 算好食

平ma...9:30後先138$

糖尿眼嗎

都係ge, 咁平

在哪 英皇個棟？

任食黎講算唔錯

算，你唔like就唔講了

大紅基

係啊

得英皇有

一品好味道 但貴

真，但隔中食ge話都接受到

雞煲嚟講 旺角富盈抵食 任叫雞
重慶就算係咁

又一day大家好

富盈好野來

旺角只去創興

好抵吃

重慶就是啊

Still貴

但有得任叫雞

個仆街EX住大角咀 成日去食

係 我覺得大鴻輝間一品好食啲

大角咀有間打邊爐好貴 馬會對面

我同佢食過幾次了

舊幾水

小妹同個ex一個月食2餐放題 貴撚到

學野先

別想了

大鴻輝成棟都係屎。。

而加出去食飯都好貴

係個到食飯好驚

所以直頭唔食飯了

最撚記得係 佢一個星期 係街食五日飯 食左2次炑八 我冇左900幾

成日覺得走火警就仆街

自己食左好幾日包

小妹請佢成家食炑八一餐已經無左成k

咁我自己本身好慳

但你食左人個女

咁rich

調返轉

搞咩嚟

記住寫埋去日記度

調咩返轉

唔會aa

聽日又唔係咁講

有無紙巾啊 無會好柒的
有次搭搭吓巴士喊自發現自己無紙巾
柒到開口問隔壁姨姨借

唔知呢 好想隊酒

有呀

買番屋企飲，唔好一個人係出面飲ar, 好唔安全ga

我都試過 係地鐵站 忍唔住爆喊
之後先發現 冇紙巾
好彩個朋友下一站到

屋企人唔俾 係街飲又驚

係 醉左點算

我都試過 啲人見到我嚇親

真 一係搵frd陪

返房飲呢

好彩有朋友

想自己一個呀

啲眼淚忍唔住 好辛苦

有酒味

唔好係街自己飲啊

係
真係好傷心

你打算飲好多？

信任既朋友至真

想呀 仲好撚想自殘

揾fd陪啦，要信得過果d fd
最好多d人去

唔好做傻事 會後悔

唔煩人啦

開冷氣飲，一夜應該冇晒d味

一唔開心就唔知點發洩

唔準啊

試下先

救命呀

點解要比我見到你個名 好想食餃子了

唔好咁諗啦
真係番屋企飲啦，出面一個真係唔安全

都可以 不過你確保到安全 同埋搵個人講定好d

我上次好唔開心
之後飲酒 飲左好多 又有溝酒
之後勁嘔

岩

信我，同埋記得飲完要換3

係到一齊傾下 有得地陪你

坐多陣

我聽日要interview

我唔岩

啲衫唔會有味咩

返屋企飲啦

夜啦，番屋企樓下先坐啦
有咩事都可以即刻上番去

多謝你地

咁唔好飲咁多 一陣唔知醒 或者 會勁頭痛

會，但溝落其他3就好難聞得出

控制到咩

乖

得ga, 飲一種酒，同慢慢飲會冇咁易醉
最好食d嘢先

屌巧麻煩

你唔好買咁多酒 應該得

買咩酒好

未必發泄到 摸飲啦

薑啤

你7-11買？

好開心 我兩個兄弟和好如初

你覺得邊隻易入口就買邊隻啦

唔開心既酒

做what

愁更愁

無研究呀

開始覺無意思未

Circle k

想上網買車飛同加行李 但而家收唔到香港sms

Ok有無stella

咁你飲開邊隻就飲邊隻

禾又無忍愁酒

入我電話幫你收得唔得
或者你試下換返卡先 我果陣都收到

橙，有冇得叫佢再sd過

搵下先

是的嗎

無飲開酒

咁你學乜人飲酒

咁點算

咁你飲唔飲得架

唔是入電話
係佢會send返個安全碼去機主電話嗰啲

有無帶香港張卡 入返試下

我都無愁

Try it now！

真的嗎

嗰啲唔叫愁。。

掂 買完了🤣🤣

咁是咩。。

煩鳩

姐是點

不要....

但有意思咩

𠝹大髀唔好玩的
識玩一定係好似我咁 着短褲行山遇難 手手腳腳都比啲有鋸齒既雜草呀有刺既藤呀𠝹損晒

好似幾正咁

好爽呀頂

真男人

唔是愁去忍 係自覺是煩鳩

對腳花曬好咩

望到都流口水

唉是但啦

Hi...

咁你飲酒好過啦

你好

你仲未到咩

好悶

有得唔花走去介花 禾刀想自己唔花..

等緊

同我傾計沒

玩緊VR 好好笑

片

遲來一秒鐘 遲疑一秒鐘

回來了

唔知乜嘢變做目送

良緣永遠這樣斷送

有無咩好睇

來迎接你變做目送

等緊你介紹

好sad

係呢句了

介紹比你之後去溝女

好撚SAD

*由

無啦今日想搵野睇都唔知睇咩

咪玩啦

刻不容緩啊

Y

其實係從

唱錯

聽日抄牌了

呢首歌幾好聽

呃我

佢兩個合唱係幾掂嘅

抄邊個

渣ga

You

會唔會搵人先

我都唔知

同事

遲遲未預備第一句愛你

抄左再講

好過你唔識唱

順其自然

而家啦

明明在附近又不告訴你

其實識

扮咩

咁做同事好啦

驚？

訓啦

用咩開場白

陪我

hi

抄你牌丫

放左

I am ready

抄我牌

比次機會好冇姐

唔信你

想我嘛？

一定要抄到

怕什麼

留tg先？

同第二條女做緊同你做既野

bye

咁直接

不

幫下手

ok

好mean

可唔可以教我點放下
點解條仔對佢咁差 佢都唔會放手
一直對佢好 好似都唔會有咩用

唔好咁絕

你？ 不了

靜靜

其實應該唔難...掛
重點係咩心態

你有啦

去左爆房

恰

唔想講太mean既直球...

我話比佢

你都識講咁中意條仔點會放手

結果靜靜幫我直球左

你唔比電話我 點搵你食棉花糖

可能個女仔 睇唔到你嘅好

你話我

你個時mean我幾百倍

可能係 ...

連登仔

已經好多人好直接

恰廢紙 最開心

你抱咩心態

好想你

放閃?

人地話抄同事牌啊

我都想死你了

要我開口臭狗mode嗎

放俾自己睇嗎

喊了

Yes

慘了

Public...

開

呢個ok

你放棄男神同我放

對佢好囉

唔啦 講開你勁d

未放得低

最鐘意 睇人喊

Who ar

我?

留名

語氣

去左邊

手巴 對 連登仔
go

睇唔到你嘅好 即係指睇唔到我對既好 定係指我有既優點?

唔睬你就唔駛對人好

打十個都得

放棄左咪好 反正佢有仔

Kk

電視播無間道 但配撚咗音仲無得轉

打開 扒開 擘開

慣左 大眾兵。。。

收返隻先

為你好

要我自動棄權 嘛

我都係早d瞓 博發夢夢見佢仲好

跪拜

I know

出左街 不過明明我晏就有上黎 可能你唔係到

發下夢咪幾好

早抖大家

點解 我行到世界盡頭都唔見到你

night

訓左都好唔洗諗

Ccccccccc

可能你行左另一邊

訓之前諗下佢 夢入面會見到

女朋友突然淡咗 冇謂去搵原因 冇謂去救
留返啲尊嚴比自己

餘世跟你走

沿途承受不留情的雙眼

今晚無電話用

cccccccccccccccccccccccccccccccc

我見佢話大眾先收返隻試下

我地走

右邊？

做咩唔去借尿袋

你個邊

尿袋唔係問題 線先係問題

如果唔係大件事可能仲有得救喎

我使唔使做啲咩

做咩

同你去巴黎 你開花店我買咖啡 朝九晚四

可能有埋線借呢

呢兩句太鳩 我驚我太直球 你地幫我應住佢先

返到去試下啲舊線會唔會復活啦唯有

收工食完飯又海邊行下

未收過嘛 咁兵會做啲咩

7月太多人放假

然後

可能佢覺得綠左呢

打仗

凈得長職

暑假 有咩問題

聽日買定多條線

咁就話 我地去超級市場買野 煮飯仔

咁我使唔使支援佢地

加多雙筷thx

你煮飯我煲湯 食完一齊洗碗睇電視

不了

點解

咁你教我點去放手

番唔到lu

炒住個散先得唔得

幾時見過一隻兵打仗 至少都一個排

好sweet

？

木錢

搵個個

Join

太美好了 臨訓前幫你刷下牙仔

漏左條差電線係lab...

20-30都有一條啦

我唔做電燈泡了

你幫我吹頭我幫你按摩

買晒棉花糖

tmr試下揾pizza hut

一齊sweet點會係電燈膽

搵下programming internship

係咪比我食先

Where Pizza Hut

0exp wor.....

我食晒了

睇住心愛既人同第二個一齊真係有啲sad

能迴避嗎⋯⋯

不如一齊睇書然後你眼訓得濟 訓左 我抱住你訓

idk 隨緣

As always

唔好睇

買黎種棉花糖樹

搶我野食

可以

咁我同你sweet番佢

你真係唔識個喎

唔知點解有啲失落

又到第二朝你幫吱牙膏我幫你整早餐

可以有無限綿花糖

明明都過左幾年，點解都仲係對佢有咁既感覺

會閃死人

Near me la near me la I come everyday

掛住佢

好

比粒你

有咩想講就講啦

傾緊咩

有個綿花糖樹園就可以一齊半退休了

點做到

咁過港島了

我係咪要多謝你

平時個人好少會理感情野甚至冇感覺，但係今日一睇到嗰種感覺又出返黎

我一日幫你連樹皮吞左佢

Is ok 照come

唔係

可以活起綿花糖嘅世界

你個頭點可以咁亂 幫你綁靚馬尾

醉sick玩刀系泥

點會唔知 你知架

咁我幫你剃鬚

搵到先算

你斷我糧食

刮風會落線花糖雨

你唔同我講

有時諗到冇野好諗就會諗起佢，就算已經幾年我都係忘記唔到，真係好廢

我明白架啦。

On9靜終於出完街玩完啦？

再種

幾時eat蟹

無jetso俾你

你都搵翻個新對象啦

掛住我 等緊我

俾人撚就有份

你食晒 無棉花糖種子了

唔係 佢點做到令你咁樣

有種新娘結婚了，但新郎不是我既感覺

日日都打風落雨
之後可以拎出去賣

Rain down
Rain down
Come on rain down on me

你誤會左我

仲有一粒 都仲有希望

對佢溫柔

見你就夠

緊係，驚你唔再上水

爽

7月

越種越多

我都係frd度玩緊

666666666

留番一粒比你

233333

有咁易就好

唉 仲話同我sweet

On9

100%upload me@lihkg不了

你個粒係燒過既棉花糖 種唔到

早餐食咩好？

棉花糖掌門人

咁我日日上黎見你

要派黃金參觀卷

皇恩浩蕩

元氣

屌撚死你

比你啦比你食啦

煮咩我都食

相，令我回憶一下子浮現

really gum see me lor ok fuck u

靜靜的早上真好

你中意食咩我煮咩

Fatfat啦 綿花糖主題樂園

唔係咁易嫁。。。 好努力搵佢唔好地方
但越搵越多好 屌老母

咁留番一棵樹比你

早知影相

好野
餵埋我食ok?

請忍痛Del相 del FB del IG，真係明你呢刻既感覺

鹹魚白菜也好好味

潛水了 研究棉花糖樹園既具體規劃

佢飛你

阿～

我都潛了

好啦 聽日見
記得交report 比我

其實想叫你去馬，但想講有報應

咁我去研究下有咩好食 日日食同一樣會厭

好味道

咁快

又潛 咁我都潛了

可能電話冇電了

仲食唔食

夠啦 一粒夠曬甜

你煮飯個陣 我要係背後攬住你試味

3年前既聖誕節，點都忘記唔到，仲有同佢一齊過既時間

平時真係好少會同人講有咩但今次個感覺真係好奇怪，忍唔住想講出黎抒發下

分手個下刪哂fb ig 就唔會發生咁既事

你唔好走 要有你鎮住

靜靜俾飛機票你 跟我走

我仲睇左好多次已經背到佢打左啲乜，我好替佢開心，但同時感受到好大既失落感，真係奇怪

咁飲淡水

真係做人要決斷啲

試完就趕你番出去你睇電視 廚房好大油煙味

一齊左3年

各位好

都要有你

去執野番屋企

下就仲要洗衫 用腳一齊踩

講聲就走得

可唔可以執埋我

要用水淋你

可以 放晒d野你再入喼準備

其實，你係真係咪想再同個個人係翻埋一齊先？
定係諗清楚D，係咪遺憾感係度作怪，令你覺得好似欠左佢咁？
好有斯德哥爾摩feel

沖完涼 爽

屋企毛巾夠大 我地可以包埋一齊

準備d咩

ok 88

之後難行得制兩個一齊跌左落地上 笑左笑一齊訓係到望住個天

3年多啲，有啲fd分手搵我我教佢放低到最後做唔到既係我，救人就識但套落自己身上就成碌蕉咁

話說呀美係咪真係去睇戲

仙遊？

chill chill

點解你成塊面都係泥 花面貓

好攰

準備山喼囉 準備埋野食阿 安眠藥阿 係入面訓陣 好快出番黎

你係到唔走了

2個發夢

我會整到你個身都係泥 你都係

咁先存在過

四腳蛇

今日我心情幾靚

join

最多淋花個陣淋下你

食屎狗

同牙嫂玩？無見好耐

我淨係知而家同佢好似陌生人咁，我有咁既感覺可能係相處既時間耐掛

呢期冇上過連登咁濟
冇同佢玩

有無鴕鳥肉買？

太習慣有佢存在既感覺？

有就買

開心開心

我明明八點幾嘅時候食咗飯 點知而家又好肚餓喎

識左佢6年，個腦一諗已經自動浮現佢個樣

病左要多d營養，食多d飲多d水

去馬做啲咩 ? 去溝佢？
我都唔知做啲咩先叫溝佢

屌你老味 5點幾搭鐵已經好撚多人 條泰妹又要痴住我背脊企

得今日

我準備食山竹

召喚蕃茄

你地慢慢

聽落好似佢已經成為左你既心結咁，
今鋪真係唔知可以點安慰你喇ching

都係瞓覺唔再諗
可能過多一段時間我就唔會再記得

me

搵個新目標會好過D(個人覺得)
比機會自己又比機會人地

佢話佢知自己唔可以再好似以前咁為我付出所以先趕我走

枝煙！！

巧多

omggggggg

。。。。辛苦佢

而家都十二點九。。

牙寶私煙hi

長頸鹿好唔好撚？

食到變面

三澄 做咩咁耐唔上水！

佢隊個頭埋嚟嚇到仆街 睇下撚

搭你糖呀

Let it be

前面有蕉食咋

瓜啊

格仔照出摩笛

小2都看波嗎

希巴今場係咪睇？

粉粉

應該看

多大

好richhhh

多到不得了 200bath up

啲山竹唔靚既

我就無買嘅

嗚呀你快d代我瘋狂購物

搵到 好pro

想吃呀嘛

著唔落

食芒果都夠

siam center個邊好x多

食女都唔可以只食一條 何況生果🤷🏻‍♀️

無行 諗返都唔記得喺曼谷做過咩

唔靚成點

無上一排發現唔係好慣自己唔識咁多人
偶爾入黎睇下撞唔撞到你地

未去過

走了？

一開就壞了

好彩未訓

jj應該仲多呢啲 都係hkd50 up就有塊布

笑左

我都食蕃茄仔

好想去好想去好想去

我幫你買 係咁依每件加10蚊俾我就得

好酸 不了

正 先好吃

得阿
但我好肥 唔着得冇袖

一開就壞
好似你咁樣

我都係 塊塊布都咁細唔知遮得邊到

但我就瞓

垃圾阿

右

清邁了

好想返bkk

回港

青

又瞓唔著

都想嘅 返去摺囉

鐘

正

前

笑埋

天青色等煙雨

好型呀你

而我在等你

炊煙裊裊昇起

人生

初戀心情仲係唔好？

初戀bb你點呀

但有d多d布既文青款幾正

少少啦 雖然我話我講緊大話 但我見到佢開心咁就好了

你最近有咩做

我今天撞到我ex

發生咩事 對唔住今日掛住溫書無mon po

出希古恩 冇出阿古同大巴

=.=?

暫時未見

月色被打撈起

唔出dybala = on9

係時候move on喇

希巴好有表現，係行行企企方面

隔江千萬里

其實無係呢到講 你mon黎都無用
今日係街撞到佢 佢同班fd傾得幾開心 跟住望到我一眼 之後就繼續同佢班fd傾
我就頹左咁耐

完場啦咩

領先緊無所謂啦

D南美女真係好靚

傻仔 你咁樣頹落去咪會柒比佢
應該要努力d去令自己增值

我都想 每次見到佢或我fd po上黎有佢份d相 我都即刻頹

唔入多球就食得屎

無事既，格仔讓哂冰島都未入

我都想對佢無感覺

冰島贏幾多 阿根廷就要贏幾多

不過我係格仔都寧願冰島上

一定啦

岩岩聽完連詩雅個首到此為止，真係好似我咁，自從中學拍過一次拖，一路都無再拍拖，分左手5年都無忘記過佢，因為對佢先至有個種感覺，就算搵過其他都唔得，好想再見你一次

很想針

要慢慢黎 盡量逼自己接觸多d唔同人 同埋唔同異性
以前我都好似你咁架

緊係我針先

唔同異性姐係點

抱住一齊啦

初戀ching

多d接觸唔同女仔 你依家覺得佢係你真命天女因為你無點見過出面情況係點

佢叫我當佢淡左...

男朋友ching

覺得上司鍾意左自己可以點做 可能自己諗多咗

屌 我明白啦 我仲心諗唔同異性係咩 唔同異性交流 原來係去結交多d不同的女生

咁事實呢

叫我當 姐係佢未淡啦

唔係
姐係佢有其他野唔講得出口
唯有當住佢淡左先

都唔係當住啦
佢話佢好絕望 唔想行落去

同我差唔多

邊有得當架

我咪咁同佢講..

點令佢有希望好..

你係講出黎果個？

我都準備打算等條女返黎同佢講
講完睇下佢係咩反應
如果想改想補救就行落去
講分手就算
我都比佢逼到想跳樓咁濟 (認真想)

男人講得出依句....

喂 跳樓等埋我呀

無 都要知佢絕望咩 對對情人都唔同
我個個就特別d 有勁多野加埋一齊

agger

冇人理....

人在

上面講左心事又冇人理

你要避下 或者 機會黎啦

你上司男定女

屌

飛雲

我知佢絕望咩 我會改架

我條女都係咁我就唔洗針啦

但你改左就唔係原來嘅你

唔好針住 挽留

留多陣先針

但你條女誇張過我咩 要求果方面

我條女唔係咁簡單

我想知更多詳情 可講？

咁你都唔係好絕望姐

為佢改係幸福既事黎

佢連比我改嘅機會都無就散左啦

之前講過架啦
木門對竹門 （嚴重 我係窮個邊）
嚴重抑鬱
會真失憶
港女格

我24小時要陪住佢
佢會無啦啦係街有事
講野又mean
就快逼死我

男人

醫生又唔睇
我返工返到要立即走人 唔理老闆去搵佢係邊
為左佢比賽無埋
自己所有野都收哂皮
仲要死都唔睇醫生

我都就快

係街有事姐係點 要你陪佢？

病發 無意識鳩行
會panic attack

返工即走 係真愛
你犧牲好多

其實我放棄所有野陪佢唔緊要
但佢會失憶 唔知我做左好多野 為佢放棄好多野
有時會覺得係一個唔好既男朋友 話我對佢差
個陣我真係委屈到流馬尿

個老細好錫我 覺得我係叻個d 最後都無話我
好好彩

@粉

咁都唔好 咁我收得皮
人生 有無興趣轉gay 我要你

有咩問題

我好撚記得佢罵過我點解我唔可以好似人地d男朋友咁錫住女朋友
呢句野我真係記一生
心痛到on9
都係呢句 我絕左望
打算佢日本返黎就同佢講哂所有野 睇佢咩反應
佢想分就由佢分手
想一齊就睇下佢改唔改到

1001

上一上來

我不gay的

勁

咁你同佢保持距離啦 話唔定你諗多左

有冇掛住我

我都係失去左先知我ex曾經為我付出咁多

梗掛住

辛苦了

追緊公司一位女同事，有時搞下笑佢又唔覆我

出局了

可能你唔好笑

面對面講野就會
但一wtsapp就

我all in咗㗎
西瓜恩你唔好鳩射啦

諗緊放低個 ex，展開新戀情

定係追返個 ex

搵返個ex展開新戀情

Goallll

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點知一陣冰島入波

幽默感呢啲野

冇可能
我幾個鐘前買咗和

依家入就和了

完場！！！！！

贏得好肉酸

所以我都掛住你

無人

Over左喇

ok的

改改佢好 唔係實恥笑係三五七年

喊到眼腫左
聽日要in hku 點算

但佢會鍾意

聽日又返hku了

GOALLLLLLLL

dllm

佢兼職講師

吓 咁pro咩

1000